有冇人好鍾意食scones

文華D scones正唔洗講，好味到我成日為左佢D scones忍受埋佢tea上面個兩層難食到難以置信既甜品
不過有時都去九龍，但係半島同洲際成日排曬隊
熟路九龍既朋友，有冇咩地方係可以食scones ？
最好尖沙嘴啦 其他地方都應該唔會去架啦

Thanks